不如PPRB請埋阿叻入去啦，大家咁夾。

同一物種

演藝界代言人 警民關係靠叻了

叫埋撚伯啦 成日一齊踢波咁開心

頂咗揚名立萬

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉